示威典範韓國農民

44秒開始睇

人哋農民嚟
又當過兵
所以，大家得閒應該做運動，食多啲嘢

當過兵係唔同啲

體格無得速成
但經驗可以參考前人做法
例如倒鐵馬三角陣

推到人人見到
一腳一支鐵枝到今時今日都記係個腦到
四角鳶型鐵架陣無撚敵
希望大家記得包防胡椒毛巾

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

五年啦

衝散對面防線
一黎可以打亂陣形有機可乘
二黎會提振自己友士氣

push

講真你落場都見到有幾多人真係有準備

超勁

一腳一支鐵支啫係點？

想睇個鐵架陣

玩鐵馬同拆鐵支又係好有創意
仲有刷完鐵枝個鐵馬嘅框框又可以圈啲防暴警察出嚟之後執裝備

講到革命，農民真係始祖

2.11 果條友 好勁 比人包 之後突圍

趙子龍

睇片啦

Very nice

亞美尼亞 點睇

對住一個會坦克碌豬既政權你同佢講和理非非呀?

留意佢地手段

佢哋得木棍咋喎

oh 原來miss 左

學到野 好勇

推

一腳一支鐵支

鐵馬上下綁

衝鋒鐵架陣

佢地最後有無得到佢地想得到既野？

最後聆訊，14人全部脫罪

樓上小心比人拉

0.3彈開啦

香港人冇可能做到啦

１４年龍和道已經學識左呢招，係無韓農咁好揪啫

朋友要開心SHARE

記得睇過係美國
韓國人係打到黑人都驚佢地
邊有得咁比

d泡菜佬大力到痴撚線
幾條狗推住個鐵欄
個泡菜一腳踢埋去幾條狗都擋唔住彈後左

跆拳道

個架係最有用 可進可退 可攻可守

6月12號 星期三 組織們醒覺吧

人地當過兵仲要本身農民 香港人就算有做開gym嘅都冇得比

睇埋法國D 示威

陣式
口號
敲打
指揮

好健康

班差佬對住香港人會開槍

當過兵係唔同啲
我諗起香港圍村曾經有個又係勁癲攞住成個人咁高個啲石油氣定煤氣係個底點火 個次又係抗議定點 對住警察咁做

一腳踢撚爛啲鐵欄好撚堅

所以服軍役真係好重要

溫習香港歷史

代入番佢地個角色
真係飯都冇得開 乜都冇
我諗香港人都會咁狼

幾時起義？

好狼好熱血

韓國人真係唔係講笑 示威好勁

Push

玩游擊road block

如果今日7點咁做可能已經入到立法會la

2分11秒

點解冇人請南亞外援

好撚爽

佢地最後爭取左咩？階段性勝利？

幾百個農民就影響力大過「103萬」示威者

個種爆炸力

本身韓國人示親威都好勇猛，因為韓國獨立都係啲運動家流血抗爭出黎

冬天無咁熱
同埋佢地已經無野輸,佢地係視死如歸

幾百個韓農已經搞到咁
香港人成日笑尻泡菜同支那
泡菜有韓農，支那有烏炊、新疆、西藏
香港就有103萬人遊行和平散去

次次一射催淚彈 成班就變一盤散沙咁周圍走

02:10果個好堅下 啲狗圍佢都可以走得甩

全世界都係咁
唔通硬食咩

最主要係分散警力

大家可以學下亞美尼亞咁

成個鐵馬都舉得起

依家d警犬進化嗮喇

加油
69不散

宜家啲差佬有曬槍咁點同

外國人示威好識得利用周圍既物件, 香港一味叫口號

鐵馬砌三角型再撞埋去

當然而家和理非非冇用 但事實係
每個人崗位唔同 意見又唔同
行動可以好多方式一齊上
冇人話淨係可以用一條橋
一齊集思廣益啦！！

集思廣益！仲有時間 場仗未完

人地當過兵點用障礙物有晒concept

你連呢個級數既武力都無就死撚硬

由於係現場既人同警方好難有正面衝突
我建議想買物資嘅朋友可以買以下幾樣物件
有助影響警犬執行力同情緒 可以減低佢地戰爭力同為戰友們爭取多啲時間

主要
1. 雞蛋

2. 汽水

3. 鼓油+wasabi

利用1-3 可以有助影響對方衞生程度 擾亂對方陣營及判斷力

次要
4. 食用油

5. 波子

4/5可以有助減慢對方速度 為自己爭取更多時間

歡迎補充！

相信兩登都好多軍事膠睇得出佢地玩咩戰術

打遊擊 - 5-10人一組，玩數字球一樣只叫號碼，每人按號碼分工，當走散左可自由組合~

學到野.
二讀同三讀都要開始.要出絕招了

勁到仆街如果黑警同佢哋人數相若實變豬頭

當年班警犬都比佢地衝到真係射布袋彈先可以擊退佢地

人地最少齊心一齊衝，香港人唔阻止你都算係唔錯

黑警做咩撚野架？咁撚廢既

勇武加裝備，呢d係香港人做唔到

0:47 香港咁衝法一定俾人話係鬼

禮拜一大家衝得嚟冇裝備
頭盔N95口罩同墊都冇個仲著短褲短袖
幾勇武都死

睇番條片班韓農真係隨時有立住嘢喺手
衝嗰刻係齊
大家真係要齊心衝先得

退役軍佬先堅flamethrower

人地咁好氣力 賣田腳先踢得爛

應該係倒鐵馬三角陣

人地學運係用命搏返黎
班軍警真係殺人

LA KTOWN

好撚專業，徒手整斷鐵馬啲鐵技
掟又得，仲拎到黎紥鐵馬陣
衝防線又識佈陣，好似打欖球咁
連登仔無論係體力同戰術知識，同人數上都完全唔係個回事
同埋依家差佬惡好撚多
直接出棍打，一落單就拉，玩法唔同左好多

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

14人被起訴，當中13人獲撤銷控罪，餘下1人罪名不成立。

今時今日一定全部人暴動罪

佢地遇到胡椒噴霧完全唔會後退好撚癲

當年嘅韓農仲留晒手，如果係自己國家早就出埋石油氣

人地個個都係死士

徒手整斷鐵馬啲鐵枝真好撚癲啲氣力大到

痴線，一腳踢甩d鐵柵

本身香港示威者武力都已經比韓農差
唔學習下真係出去搏拉

係因為人地出嚟就係要爭取到先返去，唔係出嚟做乜？
香港一大堆大台/人都鐘意嗰種階段式勝利，有回應就當解決咗件事，但最後其實冇乜點變。
另外人地嗰下唔爭取，返到去真係唯有食屎，香港人有唔少見到國民教育後已經開始準備著草移民。

心態決定行為，行為決定心態。

Roof Korean

當過兵吖嘛，係唔同啲嘅

老老實實……鷹犬當人地係人，當你係狗咋
鷹犬幾時有比你咁推撞過？你未埋到黎已經比左棍打啦

建議你睇埋韓國本土歷史的示威
包你睇到目瞪口呆

認真問，當年既警察係咪同宜家既狗一樣係又打唔係又打？

人地幾百個農民都可以咁樣，我地武力唔夠，但係人數多，唔係冇可能！

4,000名示威者 對 9,000警力
仲要完全唔輸

香港100萬人上街，結果呢？

港豬：衝突會令和平示威前功盡廢

呢幾不知幾多港豬咁講

仲有唱歌

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

[立法會] 大樓平面圖

以為自己法師，詠唱攻擊對面

香港"有槍"部隊人員數目一覽

［突發］添馬公園草地拉起咗膠帶

推，

個時警方都同而家唔同喇
班人衝過去個時都無係咁扑頭射槍喇
啲大媽咁近距離攻擊 警察都無打佢地

好撚勁

今日對住香港人嘅催淚彈重多過當年對住韓農嘅催淚彈

韓國民眾鬥爭團的代表亦於同日再提出證據，指香港警隊濫用武力鎮壓示威者，並剝奪他們應有的權利，當中包括：

以布袋彈傷及最少3名示威者
以金屬棍棒擊打示威者的頭部
警員在不必要的情況下使用電槍及催淚煙（然而，並無任何香港執法機構配備電槍）
示威者被胡椒噴劑所傷（香港執法機構所使用的胡椒噴劇屬於人造化學物料，而非以永久性傷害性的成份製造）

唔知啲警員有無處分

個時D狗仲有人性姐

其實無打錯字。台仔都好撚識玩

國民黨當年都好撚狼

正確來講係無經驗 玩過67 果班都退得8899

後生果d
以為好似民主黨果d 靜坐下 絕食 就完